{
  "ID": "ID",
  "Created at":"创建时间",
  "Updated at":"更新时间",
  "Cate name":"分类名",
  "Cate parent id":"父级ID",
  "Status":"状态",
  "Cate image":"图标",
  "Sort weight":"排序",
  "Show index":"显示首页？",
  "Attribute name":"属性KEY",
  "Category id":"所属分类",
  "Attribute values":"属性值",
  "Attribute value":"属性值",
  "Attribute id":"属性KEY",
    "Goods code":"商品编码",
    "Goods name":"商品名称",
    "Cate id one":"一级分类",
    "Cate id two":"二级分类",
    "Goods sales":"销量",
    "Goods main":"主图",
    "Goods images":"大图",
    "Goods details": "商品详情",
    "Goods price": "价格",
    "Goods stock": "库存",
    "Vendor id": "所属供应商",
    "Is hot": "是否热卖",
    "Status": "状态",
    "Sort weight": "排序",
    "M code": "商户编码",
    "M name": "商户名称",
    "M logo url": "LOGO",
    "M contact": "联系人",
    "M phone": "电话",
    "M email": "邮箱",

    "Vendor name": "供应商名称",
    "Contactor": "联系人",
    "Phone": "电话"
}
